「直/基」爸打去邊買開底褲

是咁的，近排想換一批底褲
其實之前都有睇到廣告，多數都係外國網
只有美國個邊free shipping
發覺香港男仔都無乜注重底褲，一係uniqlo ,ck , a&f hollister
小弟都有 但洗幾洗又會wea同鬆
想睇下依度爸打有咩推薦

hnm

uniqlo 孖煙通

買後空底褲 著過返唔到轉頭

正 個啲基佬整嘅品牌通常都有
好似叫單車褲

馬莎 著好耐都唔壞

成幅牆都係得一個碼
永遠見唔到細一個size

ck 嘅 boxer 唔好咩

著好耐都冇鬆冇爛喎

其實一條底褲著三個月就應該換新
雖然我都著半年左右先換

利申： 屋企做生意 賣內衣褲

On l 9

andrew christian

無印
著左番唔到轉頭

唔著 返唔到轉頭

uniqlo AIRism
著咗返唔到轉頭

屌轉季無撚曬
一上架一定要入貨

Giordano/Bossini/Baleno

之前去日本買

有無爸打著開其他牌子

馬莎

買其他巴著過既二手

cr7

好？ 見到上網有
2 百幾蚊3 條好似唔貴

焗，熱，出左汗會痴 , 唔會有呢d ?

S,M,L,XL

你要加細 ? 我著開L

冇

著開torio，而家唔知香港邊度仲有得買

幾耐無換

無人著底褲？

仲有其他底褲的，有好多買咗未著

想買

Paul Smith

Andrew Christian
EGDE

American eagle啦 著成年橡筋位洗極都冇鬆，款又多又平

幾錢

去邊買

AC 我通常同Friend夾 Shipping 官網買

EGDE就旺角間野（Google有

佐丹奴

問下有無朋友仔夾先

edge係咪百寶利個間 係樓下會見到好多呀嬸播傳單

1,2年先換

唔係派傳單個間

但都係百寶利

著孖煙囪一定首選U記
男人老狗買條底橫都咁講究

有半打C朗底牌

見到zalora 有
好唔好著

你碌鳩嚟㗎
躝返出去啦，你老母係街市買比你個啲綿底褲著哂未呀

多謝爸打
你係佢度買？

Gay佬牌子都不外乎
aussiebum
andrew christian
cin2
2xist
egde
gx3
toot

爸打有無著是但一啲牌子
有無用後感
係邊買

CK, Tommy
呢兩隻多

係鋪買？ 2 百幾蚊一條好貴
依家個啲2 百幾蚊3 條

好少正價買，喺outlet 買多

馬莎 Autograph

Primark

Superdry

東涌個間

Egde
Private structure
AC
TOOT
Good Man Wear

一般都係後空/T back/唔著
除非條褲好刮 唔係都唔會著三角

唔係呀，我唔喺香港住

u記以前有款孖煙通又長又鬆身仲有褲袋 屋企著一流

而家得返d勁緊既

U記

呢間算多同新 但無vip卡都偏貴

Holishiter

底褲二三百都有
泳褲見過六百幾

一條?

佐單奴

係

之前銅鑼灣有，而家我都想知
日本又唔知點寄香港

第一份糧出左買ck底褲 到依加都未爛
中間試過買好多唔同牌子 都唔太襟著
近期又買左幾條ck

不過要絲質個隻 唔係棉

HOM HUGOBOSS

Private structure

我男朋友大脾肉會磨，有咩底褲可以抗磨 之前陪佢睇u 記長d 個啲四角都磨

係淘寶買，夠平

要見人：一定係著CK三角褲
會托到成碌鳩向前
好似好大抽咁

毒撚求舒服：馬莎四角底褲
個型唔好睇但舒服到痴鳩線

隻腳太撚粗
搞到啲底褲個腳位鬆哂

Uniqlo 夠做啦

棉一定會磨到起哂毛頭
有無考慮買絲質

邊到有呀

不了，想換

無人著底褲

Lm

有咩牌子有？

就咁ck都有
啱啱上網睇緊 andrew啲底褲

買開 Versace

TXM

先施，有幾個牌子揀

amazon gildan

marco marco
pump

窮撚上網買hanes 一pack個d 外國運過黎. 真係好抵屌

Iswim

官網買好平

gildan / hanes
平到仆街, 質地又好

爸打都係網上買？同人夾？

HOM

滔滔？

推

pish

唔係囉 少少肥多多脆

Ralph Lauren, CK

上網買

係，Asos

棉質特價唔使$100條

近排有無

早幾日雙11七折而家完左
Black friday最少應該都有8折

上網睇過，個啲好似 灰色黑白色
唔吸精

聖鬥士底

咁如果你係要有隻大笨象喺前面，後面又要中空嘅話
咁女人街應該幫到你